百萬富翁問題: 港府派出日本包機去接大陸人, 大陸人到港後會住係邊?

A. 鯉魚門渡假村
B. 新屋嶺
C. 四季酒店
D.駿洋邨

迪士尼

四圍走

支那人坐免費飛機到香港
有公屋住
有暖爐
有新傢俬
有身份證 (“隔離”夠7年就有)

阿柒婆今日仲去睇下單位岩唔岩住

四季啦

家居檢疫囉，仲駛問

推

梗係當自己大爺咁一落機去藥房買奶粉先

直接失聯走佬啦

政府指駿洋邨是唯一足夠容納郵輪上港人的檢疫中心

禮賓府

Prefer C攬炒

緊係自由行，林奠會幫佢地出埋錢

百萬富翁
值100萬既答案係駿洋邨呀

明明話派 2 班包機 , 成班香港人可以分開啲坐 2 架機, 減少機會

呵... 依家要塞埋支那人 ... 咁就仆街了

班狗官真係無撚恥
事前完全無講過會載走埋支那人

C. 四季酒店

政府仲可以送香港身分證比佢地呀

識唔識

堆填區

上水屠房

ＨＥＬＬ

你屋企

治外法權
香港免費遊

禮賓府得唔得...

香港自由行
等禾去買個香奈兒包包先

拉佢兩個仔落水啦

E. 不必隔離 流放四周

中國政府自己安排包機好難咩

E. 隱於市

要求唔高，希望係灣仔警總

即刻空難 thx (放過機組人員)

返大陸

DKLM一定會留係香港

E. 畀佢哋自己揀地方自我隔離

睇佢地個格
住完賴死唔走霸埋間屋

住四季但周圍行

+1

機場就地解散

自由行! 莎莎同周大福一定好開心
行街行到咁尚下 見有小小發燒 狗衝去急症室享受免費醫療食宿

啲藥房生意咁差見到佢哋到底係歡迎定趕佢走？

恩恤處理，即日獲特快編配公屋上樓

E. 全香港任佢走

送埋永久居民身分證俾你

E 周圍走

周圍走

淨係識泥香港攞著數

係咪要佔機場

以上皆是

都無話要隔籬大陸人
隔籬香港人咋麻

一定係靠佢地自己自律啦

唔係蝗蟲點會周圍走嘅啫

特首：落機就自由活動啦，仲要隔離就傷感情囉

有特權，唔需要隔離！

四季酒店(周街走)

搞清潔隔籬同隔離既用法好唔好？

無理由唔係C架
佢地係被逼滯留香港14日 唔係主動要留香港喎
應該香港貼酒店錢

Sad but true

林鄭：邊到都唔重要 反正我要全部香港人受死

搶口罩先啦

Definitely最貴最豪嗰啲地方

屌哂班中共土共佢哋老母

火魔法

14日內冇去過內地，點解要隔離

睇下大陸人留言

第一班機全部係香港居民

望北樓

自律性隔離

支那狗窮到連飛機都無油用？？

深水埗美荷樓，今日已經見到啲人搬野入

政府官邸

有人學粉嶺手足未？

死亡證就有

on99

一早派重兵守到實一實

狗屋

望吓你後面！

係大陸病人呀

點解會有無線app

仲使出街嘅 班支那人點會乖乖哋留係室內

獲派一間公屋同綜援

通街走

梗係周圍走啦啲大陸喱心諗大驚小怪

肯定住酒店

呢班係非法入境者

去轉機大堂返大陸啦仆街

美荷樓否認

住係駿洋邨，跟住唔撚走要香港人交稅養，再跟手住夠七年做腥港人

有無link
好想睇留言

佢地想住邊就住邊架啦

「點解我陰性都要隔離」

咩撚嘢叫"傳染病處理都要扯上政治”依壇嘢係你個黨搞出嚟，仲放啲人落嚟搶鳩香港人口罩。依家仲要用埋香港人嘅錢去接你啲公民，仲要醫埋班支那狗，咁撚樣仲叫冇政治
冇撚嘢啊嘛 又話強國，邊撚強啊？？？

跳蚤咁，四圍走。